連登自己生產口罩俾連登仔用有冇得諗?

老地認同

生產半重覆使用嘅